葉繼歡&季炳雄真係慘

大家都係持械行刧
佢地本來諗住返去比錢架
當年真係唔同今日

犯左法就要拉！大家千祈唔好犯法呀！

當年特登返黎香港找數

咪係，突登夜媽媽都要趕返落香港找數

買野記得要比錢

後數，無帶紅簿仔

犯法就係犯法,除非你係警察

唔好知法犯法

AK後座力大, 唔係托住, 要咁住, 紥穩個馬, 掃佢老味呯呯呯呯

葉繼歡：後數呀 做乜射跛我

後數

犯法就係犯法，一定要負責

男人大丈夫，做左唔怕認
最多咪坐一世

張子強先最慘

葉繼歡未有命找數就死左

佢2個可能黃都唔奇

人地為錢打劫 衰左都憎警察掛

佢2個點睇都唔會係愛國掛

打劫都識落來香港

大家都有高尚情操
記得找數